[有圖]阿Sa真係好撚正

成個鄭伊麵咁嘅樣

咁大個頭既

睇錯個封面以為SA願意為男友出血

個頭咁大好似KEY上去咁

樓主去開泰國？

老雞